是日晚餐，串燒

正

邊間

變肥妹

東京新宿

係咪食雞㗎 睇落好熟悉

foodie

早晨